荒野生存實境，撐一年才發現取消了

英國第四頻道策劃的真人實境生活秀《Eden》，在去年3月份開始舉辦，節目要求23名參
賽者到蘇格蘭高地一處海灣，挑戰過1年與世隔絕、自給自足的生活。

去年6月，節目開始在電視台播出，但是因為收視慘淡，節目僅僅播出了4期，在8月份就
被砍掉了，但是不知道什麼原因，參賽者卻並沒有被告知這個消息。

有13名參賽者因為飢餓、性格不合等等原因退出，還有10名參賽者堅持了下來，自給自足
的生活了整整一年。但是當他們回歸到都市生活才發現，節目早已停播。

該事件還登上了報紙，不過英國第四頻道的發言人還沒有出面解釋。

有參賽者的家人在推特上PO文「我嫂嫂的哥哥是其中的一名參賽者，他一直堅持到最後，
還自己建造了一個滑翔機，這都怪節目的宣傳太差勁以及節目團隊無作為，他們以為參賽
會者出現打架、愛恨情仇的戲碼，但是大家就是很平淡的生
活...」

以為係hunger game咁咩

好彩係一年

可以退出邊有衝突～liar game咁就有～

下面這段是節目開播之前的預告片。

好平淡痾下屎又一日

社會實驗

係lor

點會可以俾退出

下次要加d條款話退出要罰唔知幾多錢

頂到一年有無獎金

無既話咪67

冇獎金仲有人去玩?